個風廢撚到 我屋企風扇仲大風過佢

吹撚到cat5 又世紀颱風 又吹爆基建咁

真係打埋黎浪都無個

渣ga-.-

一陣出去滑水 有冇波台手足john

出邊街啲樹仲係不動如山咁

山竹level = 風扇lv1

唔明點解而家冇風都8號 平時就吹得幾勁先得3號

廢到

個天黑到仆街喎

屌你 幾撚多點呀依家

有咩好唔明 今日星期日囉

星期日8號等於平日3號威力

岩，岩岩以為開始大風，點知原來未熄風扇

風平浪靜

人地歐洲時間

有無人打算對住個山竹開風扇吹返走佢去菲律賓？

今朝打咗個乞嗤, 改變咗佢路徑

淡友大炒車

嘩
推返上黎笑